[報紙廣告金主全球化！！]華為繼澳紐，今直踩美帝地盤：勿盡信指控！！

中國電訊巨頭華為的兩家子公司，在美國西雅圖被控盜竊美國電訊公司 T-Mobile 公司商業機密，華為代表律師周四（2月28日）在庭上表明不認罪。案件押後至 2020 年 3 月 2 日開審。另外，華為同一日在美國主要報章，刊登致美國傳媒的全版廣告，呼籲不要盡信指控（Don't believe everything you hear），又指美國政府對華為有所誤解。

華為旗下兩家子公司「華為設備」及「華為設備美國公司」，被指控竊取 T-Mobile 的商業機密、企圖竊取商業機密、7 項電匯欺詐及一項妨礙司法公正等 10 項控罪。西雅圖聯邦法院聆訊周四（2月28日）於西雅圖聯邦法院聆訊，華為委託律師法庭上否認控罪。

上月公佈的起訴書顯示，華為和華為美國子公司被控在 2012 年至 2014 年間合謀盜取了 T-Mobile 美國公司一項名為「Tappy」的技術。「Tappy」的技術用於模仿人類手指，用於測試智能手機。華為一名員工被指曾拆下機械臂，甚至量度和拍照記錄，其後把資料傳回中國。華為指該名員工是獨立行事，之後已被革職。華為表示，已與 T-Mobile 在 2017 年和解。

等睇鳩吹：

5G冇我地，就如NBA冇左Raptors！！！！

人哋三權分立
指控係無理嘅話法庭自然判你無罪

同支那人講法治真係戇柒鳩

美國人中國心咩戇撚柒鳩
都唔撚用腦
唔企國家個邊信你支那狗？

美國表示NBA有隊叫Raptors咩

5毛狗，上網查下唯一非美帝本土NBA球隊係邊隊先囉文盲！！！

你先白痴，你估美國入會 care，正如美國人會理 MLB 個隊一樣

咁都唔明點解我用Raptors？？諷刺華為都尾不過係美外支那隊一樣呀！！！

美國唔一定岩, 但支那肯撚定係狗. 沒有其他可能.